腥揀JINGCHA 你班黑警 正一仆街 狗人看人低

腥揀JINGCHA 你班黑警
正一仆街 狗眼看人低

通利琴行 你班sales
正一豬閪 無專業知識

識啲咩
(識熄amp囉)
重有識啲咩柒
(識炆電制呀)
重有識啲咩
(識串人囉)
重有識啲咩
(識趕走我呀)

俾條閪毛你呀
(通利琴行)
俾條閪毛你呀
(你班sales)
俾條閪毛你呀
(正一仆街)
俾條閪毛你呀

通利琴行 你班sales
正一仆街 狗眼看人低

通利琴行 你班sales
正一豬閪 無專業知識

冇人聽過

推

代溝...唉